天荒愛到地老純屬奢侈期望

睇到/聽到呢句 唔知大家會諗起邊個呢？
我相信絕大部份人都係會諗起自己既初戀

天真地諗過同對方一生一世 儲夠錢就買樓結婚 有個幸福家庭 開開心心一齊白頭偕老

可惜種種原因 種種難關 種種誘惑
令到大家既初戀都係無疾而終
以為佢係special one, 點知佢都只係normal one

大家又係點樣去捱過第一次分手呢個心理關口？不妨分享下各自既經歷

都算幾好笑

終於

洗唔洗咁講我